其實每晚1-2點屯市入屯公係咪都有26車隊？

想問好耐，幾晚晚都同一時間聽到勁大聲有次唔小心見到佢地開好快，純粹想知係咪車隊，同埋做咩要揀咁夜響喉？仲要唔止一隊 有時隔一陣又有

yes 晚晚都有飛車黨 次次都經過深井!!!

yes

前幾分鐘聽到 已經過左黎荃灣 今日響好撚耐 應該好多車

幾時撞撚死曬班仆街

利申轉車站附近

晚晚都飛但係到而家都無捉過

住深井 真係好撚燥晚晚夜一夜先黎嘈 鬼唔望班仆街撞車